我個賓賓所有野都好正常，但係就鐘意捉主人扑野

試過扑完野個套，梗係掉去垃圾筒，點知返到屋企見到係床度
即係佢執返上黎放上我張床

No photo no talk

你同賓賓扑完野 佢執返個套放上你張床？

佢可能倒啲精落自己個閪第時屈返你轉頭 你小心啲

你認真睇原來唔係你用既

簽左自願扑野證明未啊？

仲有要拍片留底是常識吧。

你有無問

嘩，又#metoo ？！

Gayfox

你執到啦，鍾意捉住你仆野

你講乜鳩呀？！

我個賓妹咩都唔識做但仆野一流

同老婆啦梗係

點開口呀

之後同賓賓扑完野小心d 咪比你老婆發現

你老婆帶佬上黎扑野漏左係張床度。。